求救 S1 唔見銀包

啱啱趕返工搭巴士S1跌左個紫紅色皮嘅散銀包
神通廣大嘅連登大神幫幫手
如果有好心人執到就聯絡我啦

近排不斷跌野已經俾老母屌到上天花板

我坐下層最後排最右毒撚位
內有學生八達通同幾舊水 一日人工黎

冇錢食飯返屋企了

謝謝大家

熱烈地彈琴

幫推

最近太黑仔 上星期已經唔見過八達通同耳機

今晚要行路返屋企

謝謝大家 謝謝大家

跌野關黑仔咩事 衰戇鳩

救救戇鳩仔

你第一時間係打去21362373或者22662266先定係上嚟連登出post先?

推

第一時間打左喇 謝謝你粒膠

pish